﻿###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

`郭文贵MILES 2020-08-17T13:15:04` [轉載自GTV](https://gtv.org/web/#/UserInfo/5e596957357cc612d35a8044)

8月17日：尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播C C P病毒．香港危机真相了吗？今天我们是一个快乐的一周的开始，当你好久不吃面食的时候，突然吃一次感觉绝对不一样，这就是中国人的哲学，什么是事情习惯了都不是好事，当稀有的时候，他就是变得更有价值！

[![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200817/13/15/0/4c1ea1cf9099849fa0945242583e17de)](https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200817/13/15/0/ec8fa19fb9ad5f51d62697ce79c82643.MOV)